建議業主一律放盤最底都要賣800萬！

一個居屋攪珠就令d剛需浮現哂出來個量大到呢
相信龍床盤mark 800萬放都無問題

MARK到1000萬都得
冇人買得起你咪MARK

好快會係
無錢既就買皇后山, 3m, 唔好怨話無配套無乜無乜

大把人啦，咁多居屋post

岩呀，向皇后山說「不！」私樓盤贏到開巷，800萬速磅

仲要咩都要痴隔離公屋邨，第日比腥魚民屌返居屋友搶資源

肛需

二手樓唔值錢

建議有車快上

其實皇后山都未必會平。。。。

你抽唔到係度怨？

3年後800萬up

想業主賺多d

居屋平市價咁多
係都衝
二手？
慢慢賣等

我買，唔可以太cheap，有損我身份！

態度正確

居屋唔駛壓測喎

點會買唔起
係供耐啲姐

樓住岩，所有業主團結，唔好低過800萬，重有租盤唔好低過兩萬

岩啦，終於識玩啦